活像受罪但是又離不開 我有我去愛誰分擔心裡哀

🚬🚬🚬🚬

又係我

有冇咁快

新手上路
希望同大家一齊屌波

首爾
紅鑽

lm

紅鑽成隊含撚死啦

goal

首爾
紅鑽 好波

火車狗惡到

請繼續

紅鑽好波

Colorless 1:0

紅鑽係要屌先入波

呢球好撚靚

西悉 紅鑽事但一邊KEEP 住入

支那落後請刷角

仲有兩分鐘入多球

屌你老母紅鑽整多粒啦

日本仔好波

紅鑽再入

上

頭場角咩事

希望呢場唔好神級角

喜欣又沒了

角球入球一起上

入波啊你班打靶仔

西鑽好波
入多兩粒定驚

已經見到半5全5

西悉4.5？

補時ing

gchi

不了

唉 屌

唉。。。。可遇不可求

LM

上海性伴侶可以贏嘛

同路

可以

3穿7斷了

紅鑽入夠3:0比我食滑全格
fire！

我都去jump了

上海下場先啦好嗎

竟然唔信鳩up系列

ok

西悉3.5...

3.5

西流有3.5角買

六米哥下場買咩 跟實你先

我都跟實

六米哥咁旺 唔gchi對唔住自己

我無買 凈吹

西鑽下半場入多兩粒

收到

3:0無問題

西鑽2.5s

明白 希望呀德

射爆佢個紙紮龍門

應該唔會咁開，一咁開實派$

好慘呀。我條2串1。。

有無人派我100起機。。。

上次又半1全5

你又話買120祖記

又半2全2 ？
半大真係唔利大。。

西流3.5b
1.88

屌你西鑽入多2球先好收工

仆街西流唔入畀人入 屌你老母

.......

愛隊 11.5 1.88 一下 11.5 1.7 馬會

西流入返粒

半1全1 屌佢老味

飛腳應該和波

3.5好吸引...

六米系列:
西流3球
Sp +1 2.5 3.5 9.5s

頭場是但比多粒啦

西流

西流0:3

0:3

下盤jump

首爾幫手刷3角 炒多佢一球

紅鑽下半場請炒鳩大陸仔

Kaki gooooaaaaalllllll

又中六米哥 要allin跟你了

上海性伴侶求贏

跟左

首爾
紅鑽 好波首耳 客其他

不了
西鑽要全格

一講就有

kaki goallll

Sp 追和未

比我鑽炒456啦

開埋2.5 C

放心啦就嚟

ching sick ball

Ifs wait

2c

入多粒

SP啪啪啪 SP啪啪啪

要買ng啦 allin左

同路ng

西鑽啪撚死sp佢啦

WSW 3.5 2.6

角製有無入埋反cup?

直接買客勝啦

閪流正一含家產

只跟6m 6m哥唔買我就唔買

召喚6m

真係鳩噏唔使咁認真

3.5 5.5s

飛腳

ssb

gun ！！

內心

上海sp去呀

1:3

首爾
紅鑽
跛腳

Kaki gooooooooaaaaaaaalllllllll

鳩up:
FC盤 8.5s

鑽6c

7c

唉閪流

諗住等高水少少入9.5
又c

kaki i love u

紅 💎炒佢456
我大日帝國必勝

可以試下小注sp ng

same

買西流已經針左

no goal

首爾
紅鑽
跛腳 跛腳今次生性 唔好再跛

7c買唔到了

西悉入多球開個單黎先啦

主ng啊

紅鑽飛腳事但入幾球黎睇下

thanks kaki 2.5/3

11.5s 2.04

閪流可否追和

鑽？

Sp臭腳

練心

8c

未被接納

臭腳

又要嗌追和反cup

死跛腳

Jump

首爾
紅鑽
跛腳 跛腳cup佢

9C

9

SP狂刷

連c牙

西流 啪啪啪 西流 啪啪啪

8.5 cashefd

7.5 8.5 cashed

Wsw cccccccccc

臭腳唔似入到波

Sp應該刷到入波

飛腳上港快入啦屌你老母

上海追和未

西流 飛腳ng

鑽 9.5 2.2
13.5s 1.94

Gchi

刷ok 入波不了

首爾
紅鑽
跛腳 加油呀跛腳

首爾咁都爆3.5s 輸比kaki
無野好講

係咁封角

兩個角球有幾難呀
快啦屌

2 0

電器2:0

原來唔係講緊臭腳

飛腳食屎啦屌你老母

首爾
紅鑽
跛腳 垃圾跛腳

9.5s撑35min

sp輕鬆3連c

飛腳又跣腳

好 仲有8.5s

我出左紅鑽9.5

Ot完了
又不敗

長追飛腳對家上樓都似

半7

咁又點

佢jer你買你對家嘛

練心先

呢鑊我就唔撑你啦 佢哋入曬球你先講

發生咩事 鬧左交？

比c啦Aussie

全格

又屈我 各有各睇法有咩問題

跛腳反cup2:3

gun jor?

唔通佢買曬咩我就跟曬咩？

首爾送兩球ok?

半大盃

Yes, Thanks!

SP入未

上海性伴侶入未

Wsw唔整多2c 我就真係針

武藤雄樹來了

咁冇嘢喇

正氣紅💎

性伴侶入佢老母呀

真係刺激 9.5s 撑30Min

首爾不了

我只係話你知我出9.5，以為你有追post姐

發覺ky一入角細即停c

點似我跟六米哥 我六仔都同米哥買同樣number

紅💎快入

中左些牙ok?

獅吼事件61分11c 完場11c

紅鑽請屌打sp

阿德半7...

上盤日

3.5 針

Kaki 勁

入s?

半7有12.5買

紅鑽差d入

SPcup未

濟洲係-1定-2？

wsw 2:3

2:3

點睇 應該細？

sp下盤？

西流係咪goal?

西流好波

唔要入波呀 要c呀

13.5先買

🙈撞彩姐

+1

wsw2:3 game on

good 有home ng 5倍

4.5s都爆

西流cup啊

😂😂？

佢9up系列

3c

西流上！
追多粒！

西流黎多角ok？

Sp12m

屌 sp12m

應該角球旗戰術

比多兩屍！

首爾疑似角球旗戰術

西流俾角

又話冇錢賭既

西流俾多c

[black]西流
紅鑽
上啊[/black]

西流補幾多？

快goal

12m miss

sp咪撚人

SP MISS 12M

好假呀乛⼀⼃⼁乛

紅鑽好波 垃圾sp 12m都唔入

Oscar miss

奧斯卡

12m唔入對家入！

3c ft

12m唔入...

屌 第一次對家miss 好感動
報返琴晚12碼仇

上海追和啦 屌你老母

又miss
法國miss仲多過入

Wsw corner針

狗上海快刷角

SP 俾人屌得多腳軟？

艾斯追和

西鑽ng！

手耳cashed

9.5s仲有23min

wsw 角針

屌你sp

首爾
紅鑽
跛腳 跛腳反sup

ky又沒了

西鑽快入

跟盧又羊

屌你垃唔垃圾d 20個人都比唔到4c

9.5s 召喚角產雪櫃

💎💎💎💎💎💎💎💎

20個人

2.5送錢

又飲

10c

💎💎快入

垃圾上海快入波刷角

SP win 25.0

9.5 cashed

紅鑽應該第2球掛

求sp追和

戶口結餘$1.1

六米巴 加油 輸一場姐 我同一眾巴打都會對你不離不棄

已買

Sorry！超高水9.5 2.2，大力gel！

11c

賭乜輸乜

都話咗我鳩噏

睇黎你又爆左9.5s

西鑽 11C

都話咗我冇買

盧

跟小妹賭馬？

又要頂撚死了

SP臭雞

買左出聲啦

請問有咩好買

得返200 9buy江蘇
飛腳個陣應該放棄，金正也都sup

你改返原本個名咪好囉
啱啱六米召喚你又唔出現

ky ade半7要走嗎

2.5 4.40

紅鑽上海事但一邊入2球啦仆街

係時候13.5s

連夠未 屌你老母
7.5 9.5 12.5s

不走

你又岩 呢鋪唔支持角製

我又貼

5比尿禾

世正，出黎cash 9.5

盧唔出水點賭

禾呢

垃圾上海 請奧斯卡都無用
成隊英超請哂先夠做

冇陰公呀你2個又唔跟

艾斯迪快cup

又gel？

Ky江蘇7.5入得過？

我心靈上支持咗你九十分鐘 仲係咁幫你叫第三球

邊到有gel？

s啊

屌你老母又12m

我gel會有

sp又12m

ky 9.5高水開出

屌咩...又12M

唉 我屌你老母收嗲啦[black]沙比[/black]
好撚柒煩

有咩可以買....

再唔入一定係假波

1:0
唔入

射到入為止啊屌

sp 又炒

大家應該多謝你爆出黎

又miss

飛機

其實入都係假

好波紅鑽

SP世界級

好嘢 假波

oscar世界級兩連炒

屌笑撚死 又miss 痴線

又打飛機 肯定收左錢

邊個射

笑撚死又12碼又炒

辣殺

兩球

癡撚線 屌你入兩球咁撚難

12m唔入兩次
紅鑽入多兩粒

連續2次12m都唔入

你玩埋去啦屌 on9

一球都算啦而家你兩球都炒

oscar收晒錢

一球慢慢射,一球打飛機

我宣怖今屆oscar最佳男主角得主係oscar

慘了 無糧出了

買大多得奧斯卡唔少

世界級假球

Oscar好撚假
一球無力
一球飛機
擺明唔可以追平

SP

因為佢爆出黎開波前冇買
即場入左7.5 8.5 thanks ky

守好小小得唔撚得日本仔

諗起流浮巴尋晚段錄音

咁紅鑽要加注ng了

首爾
紅鑽
跛腳 跛腳反cup

上港食飽屎未？2球12碼都miss?

SP will goal

唉呢排買咩都豬

Ky又唔so9me

笑撚到我 我仲以為琴晚頭場扮派路已經夠慘

阿德！

??

買左客下一隊入球 連miss2個12碼 屌你老味臭系

再買

愛隊2:1 8c

arfuck 2:1

想問江蘇即場角點睇

愛隊13.5s 1.82

禁藥盧goalll

8.5s

半場答你

CASHED 阿德下入 3.8

阿德一定德

真係好撚on9 連續2日比12m逼害

SP jump

阿德一定得

1.73gun

垃圾sp加奧斯卡 抵豬

快手刷兩角 上海佬

人如其名 奧斯卡

快刷啦 仆街上海仔

hi tmac

艾斯迪

奧斯卡影帝

奧斯卡愛鑽石
主演

屌你老母2球12m miss

刷角未 上海仔 2c

🚬🚬🚬💩

鑽

畀多角 上海狗

入佢

你講特別好笑

5分鐘2粒 屌打韓國仔

頂撚死呀屌

超級假波

正氣紅鑽

SP 13.5

咁點賭落去啊屌你老母

2球十二碼唔撚入

師兄你走火入魔了

點解可以2個12碼都唔入

上海狗 1c

水太重我覺得會

我覺得賭波d莊家只要引到兩邊都有人買就得

唔使理結果

每埗執少少每場執少少

12碼咁遠好難入架

不過公園啲呀婆都入到

佢地耳仔有微型聽筒 叫撲左就左 射右就射右

要連角就連角

紅鑽 + 上海垃撚圾

上海goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Fake

刷角未 屌你老母

本身個波其實有遙控控制
好似啲航拍機咁

大板比d火黎睇下

莊主係計分板落桿，閃一下就入，閃二下就唔入

認真答矛人理

入左間垃圾餐廳 收唔到上網

唔好玩

13 角 good boy 紅鑽 炒多佢兩粒

其實球證擲公字 根本無人睇到係公定字
個球證鳩up only
公就主盤 字就客盤了

真係解釋唔到兩球都唔入

西鑽入啦

13c -1

頂住13c

大板死撚左去算啦

買左下盤串上盤

紅鑽快完場

鑽入

14c

仲有幾耐

入球大過角

15c

鑽要入

16c

臭腳控咁多唔入波

跛腳真係 買佢未贏過

大家仲未block就快啲block

Blocked

14.5s

條友傻撚咗?

阿德快刷三角

紅鑽cashed

上海仔我真係祝你空難

我都係⋯⋯

blocked
btw咩環境

一早blocked左

恭喜ching
祝係喱個post既人贏大錢

13c ft

g持

13.5s cashed thanks ky

Thanks ky

又練心 好撚刺激

1-3阿德

thx ky 9.5 13.5s

首爾 紅鑽 2x1 cashed

爆左12.5s

咁勇猛

好似兩場都係

阿德果場唔撚係連4.5s 都爆嘛

阿德上場澳職係咪輸左？ 留力？
咁撚勁既

唔sick

要上5500

阿德今日咩事

買多場輸左戒賭了

唔出奇

巧的

公主唔係中紅鑽咩

邊場？

紅鑽13.5s 同 愛隊13.5s

艾斯

我覺得冇得捉路咁

Ky鋼巴？

頂撚到心臟病

我冇買盤 買左ng

練心PLAN

樓g有冇6仔水

剛收工 買不起到盤

想你愛隊開10.5

一陣再坐洗頭艇

星期日買左但唔記得買左咩

呢場我都係小注左ng haha

13c完,ok?

重手左

即場大注風險好高😣仲要亞冠
今晚追番！

亞冠唔好大注呀手足們

無啦 得番1.1 無啦無啦

又封

放工 又8點半 chow hi

大阪 4:3唔該

艾斯唔入就針了

快刷三角 阿德狗

10.5就1.8就掃

難啲

我睇

無c就一定出了

1.6now

唔似開到10.5

阿德開13c黎啦

1.78

殺

12.5s呢

1.86

不敢 豬唔起

13.5呢

艾斯唔入球控咁多做乜9

入了

都得 足水都得 唔足水就10.5 果注細力啲
keey綠字

屌你嚇一嚇

10.5呢

佢下下咁封一封 真係練心

仲有幾多分享

2.12

屌

等3倍

冇入10.5-.-

-3c

俾多一角黎

one more

我都無-.-

-1c

入唔到2.12

再入 飛腳5.5角大 輸了真係冇野講

12.5@5

入唔到

我唔想做一角超人呀

skip算
買6仔

編號
1747
投注類別 下一隊入球
細節
星期二 5 FC江蘇(主) 對 大阪飛腳(客)
客(第四球)@2.46 $210
金額 $210.00

水

艾斯入一球啦

比多3c啦...大家都開心

-1

7 18

我買左3:3

10.5s 頂實

Lo goaaaaaal

1:1

Goallllll艾斯

ice goal

GOAL!!!

Goalllllll玉莖重生快含我啊

盧b旺到

我

-1C

啊德刷多c

我切

排隊牙ching

德仔請你打邊爐

返工含唔到盧

濟州ng

11c gooooaaaaaallllllll

念力含盧

恭喜11c朋友

12c

12c完場大家都開心

tks ky

12了

比多個c 我啦

完左啦 ?

Thanks ky god

last two mins

13c 大家開開心心

腳5.5s 1.76

屌爆撚左個12.5S

13c

角定

14

15C

On9 15c

14c..

boom

16

........

16C

Boom
果頭羊完呢頭就輸

發生咩事。。突然咁多c

豬左10蚊

快過NBA

我12m

好波
5倍冇入到-.-

上啊

原來fk 指12m點

5連c

冇贏好過輸

4.5s要得？

上帝聽到我既訴求

傻撚左

11.5頭先3.0-.-

上帝早已預備

艾斯又cashed

抵豬

半格 謝盧盧

派禾未

....

U welcome

咩apps

WTF 16C

角大都可以練心

覆完wtsapp多左5c

謝謝大家 我愛我家

ds

=.=

爆了13.5s

盧都半格 多謝

一陣有場波

想g

ky 6.5s 入唔入?

5.5s頂實

87分10c ft 16c

估唔到我既訴求會咁強烈

3 min 6c is ng is record

唔啦，半1知我入5.5s又6c ft殺我

臭腳入唔到就停屍啦屌-.-

抵輸
2隊加埋d球證買左10.5 11.5 12.5 13.5 14.5 15.5

臭腳快入

想知

just like sp miss 2 pen

三注all cashed牙 復活

大板腳 再刷兩個c

起到一定派

比尿禾飲牙

個個都贏錢 我豬到仆街

小注左臭腳ng

又要練三十分鐘

頂到5.5s派100-.-

Same

番工買唔到 睇中垃圾龍同艾斯

大板飛腳入波啦屌你老母

2330派錢

入波喇臭腳

我估係第7[black]-1[/black]

貢旺 gun u 10蚊

2800萬仲有15分鐘停止投注啦

留名

Lm

要留弓弓

1-49

我今晚六合睇心水應該中

5c

爆

飛腳7.5s

刷乜撚

西腳刷愉角阿屌

sp 下盤 cashed !!

又要練廿幾分鐘心

屌你老母日本佬

垃圾輸3粒仲刷
圍埋中圈打邊爐好過啦

入波未

角細健心 真正健心

日本仔咁撚矮就咪撚刷角啦

中咗派我

6.5s

森 Ching 冰封

5.5s 6.5s求放過

4:0

6c

fake goal

求放過

頂 我個-1呀 雖然10蚊

完了吧如無意外

冇埋 買唔到盤LU

請你一定要停c

臭腳入一粒

咪刷角啦屌你老母

臭腳ng 4.15

你第一條會中 派我

角球冰封

請立即停c

飛腳渣到 鳩搓等完場

咁咪好 半1角 佢刷乜鳩

請盧goal

上次中3.5字

咪落底呀屌你

我頂撚死你

羅莽出黎

冰封呀

Ky4x1終點

如果6c真係激撚死....

我寧願激死 都唔好

係

但係6.5S都有人入既 自己DUM春算啦

7c 針

屌你地老母呀 買左6.5s 我想激撚死呀

C

屌你老母

屌！

準備投胎

羅莽

爆撚哂

又輸哂 不賭了

9c

亞冠角識賭了

8.5s都爆

Ky 危

原來彈遲左

last c

你個名

nice name

乜事呀

客隊入唔到都仲要刷

上半場入波 下半場刷牙

亞假真係亞假 我抵輸

10c...

你已經識賭亞冠了

臨尾8.5b有四倍幾
買左十蚊

但買左8.5s
$100

想問下亞冠有邊場係開細？

呢個角 好膠
踢去底線自己high到出界變角

終於jump

半1都要爆

西流 半一全3

Sorry 可惜 成一斷一

55

5.5細 6.5細爆哂

亞假:
4 min 6c
半1全10

不撚想做人了

我已經唔出聲ga啦

😑on9飛腳

盧有無尿比我起飛 屌你亞洲佬

今晚要跟實盧b了

亞假真的不了

臭腳blacklisted
食屎啦架仔

今晚再算

現咁多場亞假輸10$都算係咁

那一天。。。。。

五十五十咁買先贏得10蚊

我們也會飛?

我們會羊

但你叫jump

半1全10

中左六仔!!!!!!!!!!

不是今天

半個字

是哪一天？

屌，2個半字

38幾旺 買兩次都有

六仔result係咩？

可唔可以講下有咩number

冇睇

六仔Goalllllll

Me

me

個個都中

賭波真開心

5.5個字

決定好一年內唔去濟州

唔中

二獎

中

一個字

屌！

真開心

2個字

1個字 -.-

下期中 4.5字派 1000
5個字 3000
5.5字 10000
頭獎 1%

大家記得提我買

gun

有冇咁黑 開後面連續3個😅😅😅

好想笑

差啲中三個字

賭波實在是太開心

r唔洗jump

1001

1002

#996 on9